長賭必勝666

已買🤔

小注試運😎

推

696 3:2會好d

Goalllllll 0:1

今日買我對家可以上樓😂

你係咪戇撚鳩
你出波膽/半全場
點跟對家呀仆街

下次出上下盤😎😎

skr

今日燈力全開😂😂
明天會更好☺️

$100上1k

睇黎個天都要我努力溫書
考完final再屌狗會